元朗返觀塘都遲到，好驚

一星期遲兩日好嚴重

返工？

搭乜嘢車返

268c

me too 唔係大欖就龍翔塞 仆佢個街

今日好天都塞
比人話左兩句

我平時好少遲到
最近去觀塘條路唔知做乜鳩野成日塞
今個月雨季成日塞
龍翔道屌你老母好天都塞

我都係住元朗返觀塘喎
塔地鐵啦屌

轉幾程車頭都暈, 地鐵太迫無位坐

我反南區日日都遲到

唔塞車搭巴士快好多
總站去到九龍灣先一粒鐘

撘268x落太子轉1a/16

早半粒鐘出門